我要高回報儲錢方法，有咩方法可以儲好撚多錢

岩岩畢業出黎，搵約17k，俾3k家用，用4k月供股票，仲有10k應該點樣儲好？仲有冇其他高回報儲錢方法？

高回報咪高風險 後生仔 腳踏實地啦

咁aggressive, 直接轉行去做sales 好過啦。

年年有point跳，點會出返去做19 sales

又要高回報,又要用儲錢方式

又要中出,又唔要有bb
得,你叫銀行打本比你投資
贏左你既輸左佢既未得

17k 望年年跳 point 我高估左你既野心